[明恰你理大仔] 理工大學美心學生canteen只准人看無線新聞台

你理[img]圖片網址[/img]仔點睇

轉台咪得

理大好愛國

港台電視32

你理仔將來要帶remote

電視連儂牆囉

幫佢熄電視

熜左佢

搵SU介入啦屌

發夢有人斷左佢電

自備remote轉佢台甚至直接熄撚咗佢啦屌
怕佢有牙咩

得tvb有新聞台?

唔係剩係無線有新聞台㗎嘛

去深水埗買百搭remote轉鳩佢台

直接轉

332， 109唔係新聞台呀（雖然要課金)？

熄撚左佢啦，萬用遙控